窮撚冇錢開冷氣 隔三十分鐘用凍水淋一次身

效果唔差

我都想冷一冷阿

涼一涼..

搽白花油開風扇吹

去商場同D廢老一齊爭位坐

去圖書館

水唔使$呀

圖書館夠晒凍有免費wifi
大學lib都有，仲有免費充電，

俾你講咗先添

係咁沖涼
好有錢

100$同你收撚左張爌卡rx480佢
等你有錢開冷氣

冇浴缸？

去泳池仲好啦

心靜自然凉

浸住24小時

要洗走D油先有用

比冷氣平幾倍

環保撚會批鬥你浪費食水

打個冷陣

用濕毛巾抹下身囉

睇多d創意台笑話

Ice bucket challenge